[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (48) #FLAϟH X1孫東杓生日快樂♡

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

壽星lm！

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

哇好得意！

壽星生日快樂！

我揀唔到

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

留名 東杓呀 生日粗卡嘿

留名！
x1可愛擔當 反轉魅力 xima初c 生日快樂！

孫東杓生日快樂！！！

Push!!!!!!

push

東杓！生日快樂！！！！！！！！！

我而家每個reply一張gif
小心data！

祝我寶貝生日快樂！！！

thx晶晶

留名先

thx邕邕

哇！張gif靚到癲啊！！！！

趕住11點我就開咗先 今日推多幾個po
比每個1pick杓b嘅大家輪流開

以後唔叫你呢個名囉

東杓生日快樂呀

好靚呀！！！！！

杓杓生日快樂

實力一定會打到啲anti塊臉啪啪聲
加油

唔係個名 係後面隻腦魔

東杓生日粗卡

哥哥弟弟們都愛東杓

可愛既杓杓生日快樂

HJvivivi

我覺得呢個po都會好快爆

呢個ending真係好q

bang dududu ha! 生日快樂

可愛得黎又好溫馨

好想養啊痴線

係貓貓
得意到傻咗

唔好咁啦我會好好對佢

東杓生日快樂

聽日要飲幾多杯野？

頂好搞笑

好啦 見係你1pick 就放過你啦

痴線推得好快

你歧視腦魔？

可唔可以咁樣望我

生日快樂啊東杓
好癲啊搵完圖返嚟已經推咗幾頁

女女女真member confirmed

第一張咁靚站姐竟然會放高清出嚟咁癲嘅

姜巴好多存貨儲足彈藥

咁你屌nana囉

biubiu生日快樂

仲有106張，我upload定先，再逐張回

問號？

多謝gchi期待水皮水皮都有confirm member嘅一日

亂入一張先

無厘頭但我欣賞！

#
#b#
#b#
#b

鬧

杓個樣可以做sticker

係咪第一次推咁快 28分鐘10頁

好得意！！

東杓bb生日快樂

佢問係唔係member confirmed呀嗎

東杓見到佢生日有咁多圖好開心

係

有你都係

好難同你溝通
果然我同你有generation gap

我行開一陣先 驚返到嚟爆埋po

係！！！！！！shitshit！！！

杓：你講多一次？

尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
尿
巴
好

衰

你真係超鍾意用呢個

我覺得我訓醒就會發現po已經爆

唔會掛

你個口水佬喺到就好有機會囉

我要餵佢食蘿蔔菜！

消失嘅351？？？？

咪就係！

你啱

好

咁多圖 去入下彈先

牙潔亂入

潔癖ssssss

就黎無彈了

kiki

東杓生日係Twitter榜第五啦 希望大家可以幫手刷下

到底可唔可以挑戰頭先兩個鐘爆po!

好！！！！！！！

今日嘅熙熙又亂入下先

night! 聽朝下個Po見

但個個都話要訓

最近我少咗post，但見到有其他人post我都好感動

咁我唯有加埋本身我嘅圖

不過一個鐘19頁真係好勁

得嘅！只係我reply佢成日彈唔俾我咁快

我覆下你 你又覆下我咁就好快啦

我冇唔開心過 不過希望大家以後唔會因為咁而散!

你可以自己挑戰推爆一個po

要瞓…但真係好想推多陣！

畫家帽我忍唔住啦

得84張，唔夠

禾熙世一

熙熙不嬲都係禾bb

知道知道

頂你 潔草

推多陣先啦

你要推姜酒/潔丸/南丸嗎

你快啲推多幾下

唔知點解潔草我諗起金絲草

我同杓杓係咩cp呢咁

花樣男子

今日到牙尚做花花

妄想症發作？

推到新po就瞓（？？？

光杓？

牙熙今日好正喎

咁你開新po!
到時開完訓

睇表明明得我1pick佢係禾嘅

我係攻？

姜丸我可以

꽃보다한결

南小係我隔離屋嘅肥豬豬小朋友

我………之前睇好鍾意拳王金賢重應該係話做花澤類嘅位我就會鍾意

好想知佢地講咩

我又諗起前幾個po張p圖

好！，而家淨返78張

喂呀

洗唔洗個個都我

咁齊心

點解我話咗要訓咁耐但仲係到

其實我都係雖然聽日要六點起身但係我依家都仲未沖涼

係咩咁你見唔見到我日日買零食俾佢

我買左三張黑專
有兩張一模一樣

點解要exactly 一模一樣

我都係

全世界得我一個人開唔到

攬攬 我希望我嚟緊個啲專會中韓哥同你換

太眼訓唔記得post咗未

呢張都好靚

係天使

唔緊要 我記得！未post

唔記得自己睇過啲咩圖 個腦寒咗

終於又追完 真係訓了好眼訓

最後放一放低禾b

姜巴真係有好多存貨

32頁先PO到張賀圖 妖

好靚啊

姜巴深夜孤獨推po
我陪你

我就瞓
不如我宜家開定先？

呢排少左入黎 心情有啲沉重咁 東杓生日快樂呀

推

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (49) #FLAϟH 東杓生日快樂！

開左先
各位早抖

早抖la c打

早抖！我都要訓了

睇嚟追咗好耐

人少少又po吓我愛人
我希望佢潛水係為咗安慰石頭仔啦

希望佢會好快上返水！

六點起身報到

好眼瞓

好可愛飯團成員祝東杓生日快樂

早

唔該霧子絲

正皮！！！

真係好cute^^

早晨！！

呢張未收過 正呀！

條腰要斷咁濟

早呀！

push!!!!!

早！

[/quote][/quote][/quote]

fans大叫東杓生日快樂
好sweet

真係好得意^^

佢俾蟹柳絲夾住都好cute

得我望下你地有無乖乖地先

好靚喎

@奸

好好！

推推企鵝

靚呀

謝謝

霧子絲已開喔

唔好以為自推就無人見到喎

擺唔晒入去 哎呀好打耳

快啲推爆先

咁唔怕中1001！